佢而家就係比個機會唔敢衝嗰班做野呀

唔敢衝，你都可以出去叫佢地出示委任證